有冇人一到夜晚就好想死

一到夜晚成個人都覺得好大壓力

咩事都係自己錯咁

有呀 由返工 生活 同人相處 去到種種都有呢個感覺

有呀 但好多野放唔低

我自己發覺
睇野長遠D
就會發現當下既問題大部分都無想像中咁嚴重
個mental health會舒服d

試下中出唔好顏射
會爽啲

加油哦💪🏻

真

朝早先係
夜晚反而覺得自由自在好放鬆

一到夜晚就想扑嘢

快撚啲死

不分早晚唔知點解由細到大，都覺得人生冇希望，唔知自己想點。

唔止夜晚，全日都想死

太大壓力？

或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我也曾置身於無助和絕望之中，明白身處痛苦是怎樣一回事。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和壓力積存得太多太久，到情緒爆發時可能已超出你所能控制的程度。

你不如停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：下午4時至凌晨1時；星期六、日及公眾假期：晚上８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

我而家就好想死，好似做咩都好攰，點努力都無用咁

一到夜晚就會諗

啱呀 一靜落嚟個陣 個腦就浮現返啲片段出嚟
愈諗就愈痛苦 但又好自虐咁不能自拔

所以我近排一得閒就寧願聽吓啲soft music / sleeping music
感覺瞓好咗個人冇咁易困住係負面思想度

幫我畫gif就唔會想死嫁啦

綠份到了 自然會畫